黑嘉嘉15歲長這樣！「素顏舊照」翻出 網看傻：超反差

26歲「圍棋女神」黑嘉嘉有著台灣職業七段實力，外型清新甜美，顏值和實力兼具，因此曾被日媒封為「千年一遇的美女棋士」。近日她隔空替遠在國外的父親慶生，透過社交平台曬出一張自己11年前與父親的合照，稚嫩嬌羞的模樣讓許多網友看了都心動，直呼「是初戀的感覺！」

▲ 黑嘉嘉長相甜美，被譽為「千年一遇的美女棋士」。（圖／翻攝自黑嘉嘉臉書）

黑嘉嘉是台、澳混血，父親因工作關係經常要待在美國，這次受到疫情影響，無法返回台灣，所以父女倆已經一段時間沒有見面，近日正逢父親生日，她分別在臉書和Instagram貼出過去和父親一起參加廣州亞運圍棋賽的合照，祝親愛的老爸生日快樂。

照片中可以看見，當時才15歲的黑嘉嘉留著一頭旁分長直髮，不施粉黛，還是個會向爸爸撒嬌的少女，雖然看上去相當青澀， 但那時就已是個美人胚子，一雙大眼靈動又勾人，鼻子又高又挺，搭配與現在一模一樣的笑容，就像求學階段會有的美麗班花一樣，融化了不少人的心。

▲ 黑嘉嘉曬出15歲時與父親的合照，稚嫩模樣讓網友看了全融化。（圖／翻攝自黑嘉嘉臉書）

照片曝光後，不到一週就獲得超過1.3萬人按讚，來自各國的網友紛紛留言，「嘉嘉都沒變耶」、「好清純哦」、「父女倆眼神跟臉型都有像」、「精緻的五官，優良基因」、「現在更有風韻和魅力」、「看不出來你是混血兒耶」。還有不少人搶認親，瘋喊「岳父生日快樂」、「國民岳父」、「請問認岳父要在哪邊抽號碼牌」。

成日po佢..